呢條片算唔算係今年最正既live show

人靚 歌好聽 又有氣勢

最愛日本妹 同 波

差左元英寶條腳帶仔

WHO

大把把車落去
一般 第一眼幾靚 之後變普通靚女
未到女神級

幾QQ 夠細